軌跡-周杰倫

我會發著呆 然後忘記你 接著緊緊閉上眼
想著那一天 會有人代替 讓我不再想念你
我會發著呆 然後微微笑 接著緊緊閉上眼
又想了一遍 妳溫柔的臉 在我忘記之前

東尼

好想同你復合
但我知道，而家嘅我唔適合咁做
過一段長嘅時間，等我有所改變之後
如果你仲係單身，我一定會重新追返你！

btw軌跡依首歌真係愈聽愈感觸

大木

2004演唱會版

到了最後一首歌曲

有冇人嘅經歷好似歌詞咁？

尋晚發夢同ex復合返 仲恩愛過以前
成場夢好有滿足感 喺夢中經歷咗好多
醒返先知係一場夢 好失落

賣飛佛

好好聽

秋風起了 準備要捱空虛寂寞凍嘅日子

lm

退後
藉口

唉

我一路向北 離開有妳的季節
方向盤周圍 迴轉著我的後悔
我加速超越 卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲
細數慚愧 我傷妳幾回
停止狼狽 就讓錯純粹

從前從前 有個人愛你很久
偏偏風漸漸 把距離吹得好遠
好不容易又能再多愛一天
但故事的最後你好像還是說了..

周董以前啲歌原來係咁啱失戀嘅人聽

呢首歌肯定係周杰倫最撚慘嘅歌

天空灰的像哭過 離開你以後 並沒有更自由

請妳回頭 我會陪妳 一直走到最後

借歌叫春 唉

04年 live